乜撚野國際人權組織 原來又係国家既手下

仲有人捐錢比呢啲機構？

呢間野成日屌黑警濫暴
現形了

以前係ig會寫支持成立獨立調查委員會 而家無撚埋
仲會搵sales係街叫人捐錢

傻軒

？

雖然香港個分會係佢之下，香港分會一直支持社運

班細路女籌款大使真係好有社會責任

即係分開計？你都on9

係
靠班買贖罪卷黃絲搵唔少

唔會嫁，NGO慈善機構唔會呃人嫁唔會食人血饅頭嫁

間間ngo都係咁

正如阿嬌當年明眼人一睇就知道係移花接木

係 假相嚟

試下叫佢披露D錢洗左去邊啦，係IG出兩個Post就叫支持？

想間下做過啲咩

咁等錢洗，不如試下正正經經從事一樓一性工作從業員啦，香港地合法。

性過雞
人地明買明賣 佢哋就係到扮學生

唔係扮，掛埋個Ive ID係心口度

ching好熟佢地
做過？

俾佢哋Sell過，聽佢地9Up過

將種族主義扭曲得出神入化
凌架世界每個人性命
大陸嘅法西斯民族主義
某程度就係極端種族主義者

放心，每人都在fb 鬧佢地

Ching都好熟，返過？爬過文，知道佢地Appco，Fusion，Royalty三間Marketing做Proxy

Fusion同royalty係under appco